免費幫各位義士整iPhone主板

代POST
呢位朋友P牌仔，個POST推唔郁，幫手係呢度推一推

呢三個月眼見各位義士為香港付出好多，好多人搞到自己無錢食飯，甚至要走佬去台灣，令我好感動
但我自問又無乜錢捐出黎，又自問無前線咁勇武

所以我決定出個post ，做番我既專長，幫大家免費整iPhone 無論係前線既義士，後排支援既義士，甚至只係精神上支持既巴絲，一律都係免費

想整機既巴絲可以ig或tg聯絡我
Ig:iPhonemotherboardhk
Tg:

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推十下先 1/10

自推十下先 2/10

自推十下先 3/10

自推十下先 4/10

自推十下先 5/10

自推十下先 6/10

自推十下先 7/10

自推十下先 8/10

自推十下先 9/10

自推十下先 10/10

聽過有小朋友發夢跌爆左電話，推一推希望小朋友睇到

連登有愛

幫手推我上去呀

好人一生安好